csl 7月到期, 求plan

有無10G plan啊 或真無限!
謝謝

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch 40mm(series4) ,AirPod 21010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：